涉暴動罪港女棄保赴台 台灣移民署證無出境紀錄

涉暴動罪港女棄保赴台 台灣移民署證無出境紀錄

本報周四獨家報道，引述消息指， 涉去年旺角騷亂被控暴動罪的18歲少女李倩怡，早前棄保並往台灣欲尋求政治庇護。

今日有指台灣內政部移民署證實，李在今年1月6日入境台灣，按規定應在30日內出境，但目前仍未有離境紀錄，入台證已逾期4個多月。另，台灣的行政院大陸委員會則稱，目前並無收到相關庇護申請個案，強調對於港澳居民申請赴台，均設有相關規定，若有港人逾期停留，當局查獲後將依法處理。

李倩怡所涉案件，原定於今年1月中提訊，但因缺席聆訊而遭法庭發出通緝令。

棄保。但成世做過街老鼠

丶

篤灰狗廢土

你當入境處電腦沒紀錄？

18歲就要著草